錯在你好人 好到慢性殺死我

既是個好人 偏不給我好的結果

係